俾人已讀嗰個向已讀人嗰個道歉

對唔住呀成日揾你 搞到你已讀我

係咪狗都不如

做咩姐你

睇完個post就知人地唔理你係有原因架

我係已讀人嗰個 我依家諗緊應唔應佢好

如果唔想佢再搵你就唔好覆